覺唔覺得同人講瑞午節快樂好戇鳩？

瑞午節屈原死撚左有咩好快樂

是撚旦喇
依D都係共狗是旦搵D原因想放假姐

要做節嗰下都好on 9

一齊多謝屈原？

覺

謝佢都嘥氣

有紅日，心情都好D